幫老公口交一事

幫老公口交時, 去到尾聲. 佢會有一下全身都硬曬, 又忍唔住叫左2聲出黎
係呢個時候, 我應該大力d / 慢慢黎
佢先會射得舒服呢? ❤
點樣向老公要求想試下被口交
之前問過, 但佢拒絕左
P.S 我地拍拖十年, 岩岩新婚。😚佢好中意我幫佢口交, 有時自己黎緊m. 但自己有性慾, 都會幫佢口交。但我都好想試下比人口交既感覺
係米好多男人都唔中意幫女人口交? 😢

麻友生梅毒

你老公都正仆街臭鳩，識左10年都唔肯幫你奶?

𨳒你老母

日睡三粒鐘 做到吊鹽水 渡邊麻友捱到殘

基

最鐘意奶西
無西奶會覺得好撚唔完美